有冇手足買過

如果性能好似片中咁勁同易操控，應該都幾有用

#光復香港 時代革命！